Title: Novos desenvolvedores e mantenedores Debian (março e abril de 2019)
Slug: new-developers-2019-04
Date: 2019-05-11 16:35
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: pt
Status: published


Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Desenvolvedores Debian nos últimos dois meses:

  * Jean-Baptiste Favre (jbfavre)
  * Andrius Merkys (merkys)

Os seguintes colaboradores do projeto se tornaram Mantenedores Debian nos últimos dois meses:

  * Christian Ehrhardt
  * Aniol Marti
  * Utkarsh Gupta
  * Nicolas Schier
  * Stewart Ferguson
  * Hilmar Preusse

Parabéns a todos!

